3罷事件發展

近日3罷市民返唔到工/遲到，市民有不滿聲音。 小心防民意轉向。
點解民間記者會 少左發言?

開又比人屌唔出黎幫手，唔開又話唔發聲